\pagebreak
\subsection{Projektsteckbrief} % (fold)
\label{sub:Projektsteckbrief}

\definecolor{lightergray}{rgb}{0.9, 0.9, 0.9}
\newcolumntype{a}{>{\columncolor{lightergray}}p{0.2\linewidth}}

\begin{table}[h!t]
    \centering
    \begin{tabulary}{\linewidth}{|a|p{0.8\linewidth}|}

        \hline
        Projekttitel & \mytitle \\
        \hline
        Projektnummer & 2022-SWD-19526 \\
        \hline
        Projektleitung & Max Brauer \\
        \hline
        Auftraggeber & Sebastian Ehser, Max-Planck-Institut für ethnologische Forschung \\
        \hline
        Projektnutzen & Verwaltung von Forschungsdaten \\
        \hline
        Projektumfeld &  \\
        \hline
        Projektinhalt / -ziele &
            Erstellen eine Datenbankanwendung zur Aufnahme von Forschungsdaten für Forschende eines
            ethnologischen Instituts. Diese Anwendung soll den Forschenden auf seinen Reisen 
            begleiten und die Arbeit mit seinen Daten erleichtern. Dabei soll ein besonderes
            Augenmerk auf die Sicherheit gelegt werden. \newline
            Als Nichtziel wurden zusätzliche Relationen zwischen den Interviewten (außer den
            vorgeschriebenen) festgelegt.

            (prototypisch Start mit Raza und das Ziel das auf das gesamte Instit umzusetzen)
            \\
        \hline
        Projektnutzen & 
            \begin{minipage}[t]{\linewidth}
            \begin{itemize}
                \tightlist
                \item
                    Vereinfachung in der Arbeitsweise der Forschenden durch zentrale und
                    strukturierte Speicherung und Darstellung von Daten
                \item Sicherung der Daten durch Backups und Zugriffskontrollen
                \item Weniger Papierverbrauch bei der Arbeit mit den Daten
            \end{itemize}
            \end{minipage} \newline \\
        \hline
        Klärungs-/ Unterstützungsbedarf &
            \begin{minipage}[t]{\linewidth}
            \begin{itemize}
                \tightlist
                \item Genaues Modell der zu speichernden Daten
                \item Aktuelle Arbeitsweise der Forschenden
            \end{itemize}
            \end{minipage} \newline \\
        \hline
        Start / Ende & Januar 2022 - Juni 2022 \\
        \hline
        Zwischentermine & 
            \begin{minipage}[t]{\linewidth}
            \begin{itemize}
                \tightlist
                \item Anmeldung der Bachelorarbeit: offen
                \item Vorstellen der Zwischenergebnisse: im 2-4 Wochen Rythmus
                \item Verteidigung der Arbeit: 5-6 Monate nach Anmeldung der Arbeit
                \item Alphaversion:
                \item Betaversion: 
                \item Releaseversion: ähnlich zur Verteidigung
            \end{itemize}
            \end{minipage} \newline \\
        \hline
        Aufwand & 
            \begin{tabular}{p{(0.9\linewidth)/3}|p{(0.9\linewidth)/3}|p{(0.9\linewidth)/3}}
                Software: 112-150 Stunden & 
                    Schriftliche Arbeit: 300 Stunden & 
                    Gesamt: 450 Stunden \\
                & & \\
                % & & \\
            \end{tabular}
            \\
        \hline
        Beteiligte & 
            \begin{minipage}[t]{\linewidth}
            \begin{itemize}
                \tightlist
                \item Max Brauer (Entwickler und Verfasser der Arbeit)
                \item Sebastian Ehser (Auftraggeber, Projektberater MPI)
                \item Christian Kieser (technischer Berater MPI)
                \item Farah Raza (Bedarfsträgerin)
            \end{itemize}
            \end{minipage} \newline \\
        \hline
        Risiken & 
        \begin{minipage}[t]{\linewidth}
        \begin{itemize}
            \tightlist
            \item Krankheit oder sonstige Ausfälle
            \item Software wird nicht rechtzeitig fertig
            \item Software entspricht nicht oder nicht komplett den Wünschen der Kunden
        \end{itemize}
        \end{minipage} \newline \\
        \hline

    \end{tabulary}
\end{table}

% subsection Projektsteckbrief (end)
